不如集體約旺角條黑警隻抽！

睇佢夠唔夠膽代表警隊出嚟百人斬